有記者卡片，係咪記者黎？

捉記者做嘜尻？